熱時走數系列

邊方面勁過肥佬黎呢？

無恥嗰方面係勁啲

篤數

佢連條毛都唔係同個真正既傳媒大亨比

到底點解好意思叫自己傳媒大亨

你連每個月三萬蚊都撐唔撚住 點做大亨呀

自卑既表現

蟲泰仲話要打敗蘋果日報

嗱唔准咁講架,全霉大享仲有14日可以超越肥佬黎架

可能黑洞發光嘅機會大D。

超英趕美

200人台點同全香港最大既報紙比

賴課金唔夠囉

200人台

係幾娛樂

今次高質
鳩達個樣真係屌佢老母閪好滑稽

嗰份報紙薄到仆街仲要咁貴

要數熱狗走數有排數，鳩達話過唔選又選，勇武抗爭去左邊？打倒共產黨打到去邊？大波man簽晒約都走你熱狗數完全冇跟進！

大亨？邊度大啊？睇過？

秀姑身材。

推

好想睇多d 熱狗老夫子
咁撚多題材